互動故來講 美斯個篇真心高質

希望繼續

A0來講 你算高質

你係A09，今日上ig見到WaiWaiG post咗佢同一個mk仔嘅親熱照。個心好似穿咗個窿，眼淚忍唔住湧晒出嚟。

悲傷寂寞嘅你會：
A.) 去ssp嘗試第一次叫雞，填補空虛
B.) 入廁所對住WaiWaiG嘅相喊住嚟打飛機
C.) 上波台開post叫春

b

a

小妹先係主角

所以咪去叫雞

小妹冇咁勁

樓主個😍好礙眼